Alice voelde zo wanhopig dat ze bereid was om vragen hulp van één; ja, wanneer het konijn kwam bij haar, ze begon, in een lage, schuchtere stem, 'als u, sir--' Het konijn begon hevig, liet de witte fluwelen handschoenen en de ventilator en skurried verderop in de duisternis net zo hard als hij kon gaan.
